屌你老未劉祖廸條𠹌樣，海味錢都呃，冇人講？

冇人講唯有我講，快入呢個po睇，有曬圖，證據確鑿。

有個傻仔上fb買海味俾人呃

劉祖廸（Liu J******）你條𠹌樣呃夠人未呀？

推啦屌！

推

㩒錯制老友

報應

條友越嚟越奸。。有咩做唔出

呢個巴打為左場運動貢獻左$300

祖廸哥新式眾籌屈𠹌到

樓主小心比d哥反殺

手足都要補身先可以做野既

廖j

我已背上一身苦困後悔與唏噓

好似係姓廖喎

劉係lau

我北京大學，主修拼音（pinyin）

老死你點錯人。。。

點解咁講？

298都呃，條友唔係人來

攬炒吧？

佢係唔係人來架

2021新式攬炒

又係d垃圾波台狗分化po，故事都睇到厭

Liu=廖
Lau=劉

睇到厭你仲唔block我？

咁你學返好廣東話先啦屌你支那仔

廣東咪係中國